想買部抽濕機擺房, 樂聲/三菱/日立好?

房100呎左右, 買14公升其實夠唔夠用? 定買大一級?
睇中左依幾部都係3千咁上下, 有冇好推介?

樂聲F-YCR14H

三菱MJ-E82GH-H

日立RD-170FX

係得三菱果部MIJ

Panasonic堅正, 仲要好靜.

有錢/屋企有位盡量有大買大

買左三菱
唔知好唔好
但係至少我無乜怨言

三菱個樣好靚仔

其實大一級唔差好多錢, 但間房冇咩位太大部好阻定

買邊個型號?

華為

最緊要夠靜
之前老豆唔識野，去兇宅俾sales水咗買部垃圾貼牌機
又嘈又熱

14L擺房夠做，記得每日倒水

pan記

係佢同日立有個MON仔

DC 26DA 平靚正

淘寶

MIJ一個字一千超值

反正都要放部野
建意買二合一

加空氣清新? 岩岩先買左部dyson, 所以唔考慮2合1

真係好誘惑

我都係用呢部，時間制超好用

開利? 依部平好多

同埋呢部係銷毀會推薦

12年前買左部日立，未壞
因為裝水兜太細，五年前再買多部日立
都仲係運作良好

真心用緊，乾到鼻血

原來依部26公升, 點解咁平

唔知，但佢真係好抽得

留意下先, 不過都好大部下

還好啦

唔該巴打, 聽日出去睇下實物

DC-19-26DA, 咁多部尺寸都係一樣

所以有大買大

原本我都打算買二合一 分開買其實仲平 又好用

買草津部cd-1516
都是mij 3000零蚊，台灣真灣勁過30

混合式或者熱石式抽濕機冬天先用到

開利依款係咩式

壓縮

有大買大 ，我用三菱 MJ-EV200FJ-H,幾好下，好抽得～全力有d嘈～乾衣又得

一定係三菱

我見有d款6度都可以抽到

買依部無得輸, 好好用。
又抵用。
可能個牌子香港無咩廣告所以平。
大小同一個ikea 床頭櫃差不多, 其實都幾阻位。

消委會同網上最多人推薦。

開冷氣冇咁嬲啦

用緊三菱mij

其實點解唔索性買部窗口分體機

上網見到果d舖頭仔比豐澤/百老匯平好多下

我用緊dc22
性價比極高

千其唔好買惠而浦
用左兩年就玩完

一定係三菱
日本製已經差好多皮

我見樂聲/日立反而係台灣唔係大陸做

開利好大部，成個gip咁

個人響房, 仲抽唔抽得?

12定13年買三菱，而家都仲用緊，無投訴
一年四季都會用得著佢

其他電器唔知
抽濕機一定係三菱

陶傑

屋企部MIJ三菱用咗差不多十年

我冇記錯三菱壓縮機係用樂聲或者自家製

開利千七蚊
26L

咁即係三菱用樂聲 Matsushita 壓縮機

日立內地廠做
樂聲認同，但我覺得草津同三菱都可以考慮

開利 dc26

三菱最貴哥部
抽濕機唔好慳 一分錢一分貨

最後買左三菱因為機身唔太厚, $27XX同埋有貨直接拎返屋企用
開機後都抽得好快, 不過個水箱可能會細左D
你地一般會預設幾多度??

早幾個月買，用緊呢部

三菱其實都好， 我舊果部用左十幾年壞左先手痕換下第2個brand

之前都有睇過, 本來都想買部2合1用算

三0啲款已經好多年好食電

開利最好

三菱都好 平平地2千幾

我買呢部好似都3千3

崇尚名牌就買三菱, 想買超值之選就一定係dc26,我用緊真心唔錯,係大部左少少

我有部未用過嘅... 成幾千蚊買返黎. 放比你？😂

已經買左機，開左間房好舒服

點解巴打買完唔用？

呢個天氣開冷氣啦
仲買抽濕做咩...

開利

雖然美的代工，但都夠用

部機屋企買比老母 不過老母一直話無用. 又唔捨得dun

屋企部三菱都用左十年以上 冇咩問題